點睇自己另一半對自己講大話

係咪永遠都有條刺係到

條女
：我未拍過拖
但佢已經唔係處

賤過狗

諗野果陣眼珠向左就代表講大話

仲要話俾你知
：我唔講你知係唔想你唔開心
過左去唔好再諗啦

廢事你傷心先呃你啫